少你老母！少人咪班人出去囉！

出面成村一毛係度散播負面情緒

又話少人，又話冇frd出，你班傻閪又真係停晒手比佢話

前幾日已經冇咩po宣傳721，屌你老母到今日行都未夠po去洗版

之前又大大聲話救義士，救手足，一個都不能少而家死晒去邊呀

而家即刻全世界出維園

少人更加要出去

不了。難得放假，出面咁熱